有冇巴絲組團買amazon牌子既iphone叉電線？

一條90CM=740YEN
兩條90CM=1400YEN
一條180CM=900YEN
兩條180CM=1600YEN
日元100=7.1港元計法 90CM 1條=$53 然後加$3運費（jp到hk) =$56 有冇人跟團？但有個問題🤔
我點樣比返條線你？順豐又貴 定係郵局？ 定係一區一個巴/絲負責分線？ Btw 有興趣留tg 夠人先組團

原來直運到 🤔 比兔少少少時間我睇

順豐站寄順豐站5蚊嫁渣巴打, 一D都唔貴

有哂咁特別

直運到香港 好似唔洗稅
720Yen除稅後=667Yen

5蚊咁平咩 唔係15蚊咩

純粹冇野搞想試下

短線易斷,不過係屈得比較多
長線唔知

之前AMAZON US買落

牌子名都係amazon?

想搭單買2條長，想問有咪有黑色？同埋我冇tg sorry

轉運算 只係差2-3蚊

齋用信封入住條線仲有可能當文件寄，如果連埋包裝果D, 一定當包裹，$15

一陣開多個po 有少少亂🤔

thanks

唔該哂巴打 btw 你今日好好波

有興

想要兩條

係呀 , 寄文件5蚊嫁渣

[url]
[/url]

各位巴絲有興趣就CLICK入去 係到留左名既 我一陣搵你

咁應該冇難度